我正式宣佈 所有立法會保安都係狗

有冇邊撚個唔同意？
睇到我好撚燥 屌你老母

推

好多都係退休狗

睇到我好撚燥 遲下搞立法會 順便打撚柒d保安

曱甴不如

不嬲都係
唔藍都唔會俾你做

應該影撚低晒班港共保安既樣

今次係有便衣混入左

專請退休狗 屌佢老母 根本要同班狗一樣待遇 何況佢地冇裝

原來邊個坐到個位就可以指揮保安
早知71義士入去坐到9月算啦
成班狗黎

訓左幾耐

唔撚跟議會規則 d保安都仲聽成班少數黨話事？？？

保安治港

冇瞓過 但係之前冇搞過佢地窩

9成黑警做

冇搞？16年DQ個陣已經係保皇到出哂面
抬泛民都唔知抬咗幾多年

我話我地冇搞過佢地呀 直頭要搞埋佢地屋企人呀宜家

搞班垃圾會班狗

好嬲好嬲好嬲

瞓撚咗？狗咗好多年啦

咁之前有冇搞鳩佢地？